
		Неизвестная любовь

>		Am      E7                  Am
(1)		Снежные склоны хребтов Гиндукуша
>		      Dm      G7         C
		В красных заплатах солдатской крови.
>		      Dm                    Am
		Я под огнем перекрестным не струшу
>		     E7                Am
		Ради твоей неизвестной любви.

(2)		Может быть смерть мои руки развяжет,
		И обниму тебя падая в снег.
		Горы высокие небу расскажут
		Как человека любил человек.

(3)		Мы не бродили Москвою вечерней,
		Hе целовались в в Hескучном саду.
		Hе придавай же большого значенья,
		Если однажды к тебе не прийду.

(4)		Ближе и ближе чужие халаты.
		Все позабудь, мои письма порви.
		Как я себя разрываю гранатой
		Ради твоей неизвестной любви.

(5)		Снежные склоны хребтов Гиндукуша
		В красных заплатах солдатской крови.
		Я под огнем перекрестным не струшу
		Ради твоей неизвестной любви.